##Теоретичні питання
1) Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту  
Функція, що живе в об'єкті
2) Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?  
Будь-який тип даних
3) Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?  
Означає те що об'єкт посилається на введені значення.


